[Www]絕地求生 星期三 入黎吹水乜都得

入黎鳩up乜都好

1

2

食雞未

一齊食未 +

4

3

吃雞了

殺